重感冒10日停左健身, 一做番第二日就好似俾人打左一身咁

而且都做唔番之前個 reps 數 , 果種超級痠痛 DOM 係一發力會有想老抽嘅感覺 , 極之唔舒服

我只係做左胸同三頭 , 今日到背同腰 , 唔知會唔會被胸三痠痛影響

一樣道理 你平時日日食十碗飯 增大左自己個胃 跟住 你一個星期無食十碗飯 果個一星期都係食一碗飯 個胃又縮返 咁你可唔可以即刻食到十碗飯？

的確連個胃都好似縮左 , 食唔番之前同樣份量 , 食到9成已經頂胃辛苦到要食胃藥

停咗成年 引幾下體就想訓教了

以前都試過因為旅行而停操 一星期 , 果時做番都無咁大反差 , 病真係會連肌肉都會縮

咩運動都唔做肥沌沌咪仲衰 , 練成點係可以自己控制 , 點都好過乜都唔做

冇人叫你操到一舊舊

停十日好常見 間唔中都比自己休息一個禮拜
等生心理都休息 順做換plan
抖完好有衝勁再做
不過病左緊無差同無咩力 慢慢恢復

點解唔做埋右胸？你咁樣會操得唔好睇

唔好理個兩個廢人啦
健身做運動都可以攞黎嘈

😂依個好笑

其實我有諗過感冒期間用一半重量去當郁下 , 但諗諗下覺得有啲唔妥最後無做

same here

又係病緊

痴線梗係唔好
抵抗力咁差仲操會仲衰